比人玩到殘, 要你照顧她下半世, 你願意嗎?

這兒的人總是說愛情不計條件的, 只要愛就可以.....
ok, fine, 人人看法不同......

例子1, 有個女仔, 中3開始己經和人拍拖, 給十多個男友上過(從她朋友得知), 和人上床次數過千次(你估計). 你不介意嗎? 你又會如何做????

例子2, 有個女仔, 你不知她的過去, 但反到好勁好黑(天生係咁?). 她在你面前好乖好純, 她說自己未拍過拖, 是處女黎(黑鮑都說自己係處女黎?). 你又有什麼看法, 會如何做????

有時, 我覺得好on居, 女人要求男仔事業有成, 但男人有要求, 便給人指摘
年青時, 最年青的身體, 最青春的時光, 最鮮嫩的鮑魚, 不是你享受, 但她給人中出了, 比人扑到反肚. 之後單身後. 執靚個look, 扮乖扮純情, 要你照顧她下半世, 你制唔制之後d人會說愛情唔應該計較既(又好似岩喎?)....

我好1999, 唔知想表達乜, 我表達能力唔好,原諒我

Wohoooooo長居於此

諗咁多做咩丫
人地要搵人埋單都唔搵你就發哂茅
到搵你埋你咪又衝住去 會講到自己咩都唔介意
講真呢種女人係有吸引力/氣場 妲己個類蠱惑男人既心 佢係好易吸男引埋去
但每次吸完佢又冇改變自己性格到最後咪又會失敗多次 無限loop 直到有人個人頂得佢順為止

其實作為男生 可以選擇不接受啊
不是嗎？
既然很介意 那就可以不要
最重要就是不要牽強

總知非處不娶

其實你自己鐘意第一個不是嗎？其他嘅就唔好諗太多。

連登仔話唔介意非處 應該會接貨

靚同女神級咪OK